{
  "id_query": "24524891",
  "total": 16605,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.5693,
  "origin_question": "Con mÃ¡y nay so vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ ngang vá»›i con mÃ¡y nÃ o cá»§a há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh androi áº¡ nhÆ° samsung vÃ  oppo .",
  "hits": [
    {
      "score": 33.086037,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡,MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n Ä‘ang nÃ³i Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus váº­y áº¡ ?ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.223387,
      "id": "30278647",
      "field_search": "question",
      "question": "So vá»›i cÃ¡c mÃ¡y nhÆ° Samsung, Xiaomi, Huawei, Oppo..",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ chá»n 1 sáº£n pháº©m cá»¥ thá»ƒ trong cÃ¡c sáº£n pháº©m cá»§a cÃ¡c hÃ£ng nÃ y Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ nha anhMong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.098743,
      "id": "25169167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh con nÃ y vá»›i oppo f3 cÃ¡i nÃ o ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u so vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ F3 tá»‘t hÆ¡n. Tuy nhiÃªn vá» á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  tráº£i nghiá»‡m thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ iPhone 6 tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.079554,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y vá» oppo f7 cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n z ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Oppo F7 sáº½ nhá»‰nh hÆ¡n so vá»›i iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.86719,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 vá»›i samsung j5 prime thÃ¬ mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ giá»¯a 2 dÃ²ng chip trÃªn thÃ¬ chip trÃªn iPhone 6 sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. NÃªn mÃ¡y chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.088984,
      "id": "29616777",
      "field_search": "question",
      "question": "So sÃ¡nh vá»›i oppo f9 vá» hiá»‡u nÄƒng vÃ  Ä‘á»™ bá»n áº¡! Con nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡? Thá» gian dÃ i thÃ¬ sao",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ qua so sÃ¡nh thÃ¬ 2 mÃ¡y nÃ y Ä‘á»u mÆ°á»£t vÃ  bá»n, cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c vá»›i thá»i gian dÃ i náº¿u báº£o quáº£n mÃ¡y tá»‘t, tuy nhiÃªn hiá»‡u nÄƒng trÃªn Oppo f9 lÃ  nhá»‰nh hÆ¡nÂ anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿nÂ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.945364,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so vá»›i oppo f9 thÃ¬ con nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ qua so sÃ¡nh thÃ¬Â OPPO F9 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n nÃªn mÆ°á»£t hÆ¡n, vá» iPhone 6 thÃ¬ cÅ©ng khÃ¡ mÆ°á»£t vá»›i cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ cÆ¡ báº£n anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.219355,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i ip 6s cÃ¡i nÃ o sÃ i ngon hÆ¡n ad?  ad giÃºp e so sÃ¡nh cáº¥u hÃ¬nh vÃ  giÃ¡ thÃ nh cá»§a 2 con nÃ y giÃ¹m e nhağŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ iPhone 6s sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng nhanh hÆ¡n ráº¥t nhiá»u so vá»›i iPhone 6 nha. VÃ  do lÃ  báº£n nÃ¢ng cáº¥p cá»§a iPhone 6, nÃªn 6s sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.626324,
      "id": "29290721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y nÃ y vÃ  j7 pro thÃ¬ mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡yÂ iphone 6 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.590723,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘a pháº§n cÃ¡c mÃ¡y iPhone má»›i hiá»‡n táº¡i bÃªn Thegioididong Ä‘á»u cháº¡y iOS má»›i nháº¥t hiá»‡n nay lÃ  iOS 11.2.x báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.456207,
      "id": "20895576",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 nÃ y  vÃ  Con Bphone 2017 sáº¯p Ä‘c ra . tÃ­nh ra con nÃ o hÆ¡n vá» má»i máº·t vÃ  cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ Bphone 2017 sáº½ cÃ³ pháº§n nhá»‰n hÆ¡n vá» dung lÆ°á»£ng pin, há»— trá»£ quay phim 4K, sáº¡c nhanh cÅ©ng nhÆ° cÃ³ tá»‘c Ä‘á»™ vÃ o máº¡ng 3, 4G nhanh hÆ¡n so vá»›i vá»›i Iphone 6 Ä‘Ã³ anh. CÃ²n vá» sáº£n pháº©m Iphone 6 thÃ¬ sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n so vá»›i Bphone 2017 anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.923605,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i hiá»‡n nay cÃ i sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS máº¥y váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do sáº½ tÃ¹y lÃ´ hÃ ng khÃ¡c nhau mÃ  mÃ¡y sáº½ cháº¡y phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau, náº¿u báº¡n mua mÃ¡y lÃ  lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ sáº½ lÃ  phiÃªn báº£n iOS 11 báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.829441,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dÃ¹m e con iphone 6 32G vÃ  Oppo F7 128G. MÃ¡y nÃ o sá»­ dá»¥ng bá»n hÆ¡n áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Dáº¡ cáº£ 2 sáº£n pháº©m chá»‹ dÃ¹ng Ä‘á»u bá»n nhÆ° nhau chá»‹ nha, nhÆ°ng khi nÃ³i vá» iphone thÃ¬ Ä‘á»™ báº£o máº­t cá»§a nÃ³ ráº¥t cao Ä‘Ã³ chá»‹ nhÃ©, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vá» chi tiáº¿t nÃ y chá»‹ nha. Vá» Ä‘á»™ bá»n thÃ¬ chá»§ yáº¿u lÃ  do ngÆ°á»i sá»­ dá»¥n náº¿u chá»‹ dÃ¹ng sáº£n pháº©m má»‘t cÃ¡ch cáº©n tháº­n, trÃ¡nh va Ä‘áº­p nhiá»u, sáº¡c pin Ä‘Ãºng cÃ¡ch thÃ¬ sáº£n pháº©m sáº½ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c lÃ¢u hÆ¡n Ä‘Ã³ chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.477932,
      "id": "30087308",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip Apple A9 ngang vá»›i con chip nÃ o váº­y",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c khÃ´ng cÃ³ chip nÃ o tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng Apple A9 áº¡ nhÆ°ng gáº§n nháº¥t lÃ Â Snapdragon 820Â  nhÆ°ng chip nÃ y nhÄ©nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.33871,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios co láº¥y Ä‘c danb báº¡ tá»« gmail cá»§a hÄ‘h androi ko váº­y ac",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÆ°á»£c báº¡n nha, báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - danh báº¡ - tÃ i khoáº£n máº·c Ä‘á»‹nh - chá»n tÃ i khoáº£n gmail báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.087872,
      "id": "26627146",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay voi con OPPO f3 plus thÃ¬ con nÃ o manh hÆ¡n ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â iPhone 6 32GB vÃ  OPPO F3 Plus má»—i mÃ¡y Ä‘á»u cÃ³ tÃ­nh nÄƒng ná»•i báº­t riÃªng, iPhone 6 32GB cÃ³ camera cho hÃ¬nh áº£nh sáº¯c nÃ©t, chÃ¢n thá»±c, lÆ°á»›t web nhanh chÃ³ng, cÃ²n F3 Plus cÃ³ hiá»‡u nÄƒng á»•n Ä‘á»‹nh, camera selfie Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i cao, dung lÆ°á»£ng pin dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c lÃ¢u áº¡! Náº¿u anh váº«n cÃ²n phÃ¢n vÃ¢n, anh cÃ³ thá»ƒ ghÃ© siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ nhá»¯ng tráº£i nghiá»‡m thá»±c táº¿ hÆ¡n anh nha! ChÃºc anh cÃ³ sá»± lá»±a chá»n Æ°ng Ã½!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.084976,
      "id": "26098785",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs oppo f5 mÃ¡y nÃ o ngon hÆ¡n áº¡ vá» pin, thoi gian sac, cáº¥u hÃ¬h, camera ,vÃ  mÃ n hÃ¬nh vÃ  nhiá»u chá»©c nÄƒg",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â iPhone 6 sá»­ dá»¥ng ChÃ­p Apple A8 cho hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n vÃ  cÃ³ thá»i gian sáº¡c nhanh hÆ¡n do dung lÆ°á»£ng Pin tháº¥p hÆ¡n áº¡. CÃ²nÂ Oppo F5 cÃ³ camera chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n vÃ  mÃ¡y há»— trá»£ nhiá»u tÃ­nh nÄƒng háº¥p dáº«n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.039196,
      "id": "32030189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ y so voi j7pro thÃ¬ cÃ¡i nÃ o hon váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n 1 chÃºt báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.872774,
      "id": "27229862",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i Samsung A7 2017 thÃ¬ con nÃ o hÆ¡n váº­y qtv ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Má»—i mÃ¡y thÃ¬ Ä‘á»u cÃ³ Ä‘iá»ƒm máº¡nh riÃªng anh nha. Náº¿u anh dÃ¹ng lÃ¢u dÃ i thÃ¬ em Ä‘Ã¡nh giÃ¡Â iPhone 6 32GB sáº½ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n, cÃ²n A7 2017 thÃ¬ dá»… sá»­ dá»¥ng, phÃ¹ há»£p vá»›i Ä‘a sá»‘ ngÆ°á»i dÃ¹ng, mÃ¡y cÅ©ng hay Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng má»›i. Anh cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  mua hÃ ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.804836,
      "id": "25706728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i iphone 6 ios 11.3 cÃ³ lag giá»¯ k,  cáº¥u hÃ¬nh so vá»›i mÃ¡y nÃ o dc áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11.2.6 thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag cÃ²n 11.3 thÃ¬ chÆ°a ra máº¯t chÃ­nh thá»©c báº¡n nhÃ©.Â Do mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS nÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ so vá»›i 1 mÃ¡y cháº¡y android vá» cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c .Tuy nhiÃªn mÃ¡y cÃ³ Ä‘iá»ƒm Antutu vÃ o khoáº£ng 78000 Ä‘iá»ƒm nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o Ä‘á»ƒ hiá»ƒu rÃµ hÆ¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.528364,
      "id": "19879332",
      "field_search": "question",
      "question": "So sÃ¡nh camera sau con nÃ y vs sony Xa1 vá»›i. Con nÃ o hÃ¬nh chá»§p ra Ä‘áº¹p vÃ  sáº¯c net hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh nhÃ©, áº£nh chá»¥p trÃªn sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ cháº¥t áº£nh tá»‘t, láº¥y nÃ©t nhanh, ngoÃ i ra cÃ²n cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»™ chi tiáº¿t cÅ©ng nhÆ° mÃ u sáº¯c Ä‘áº£m báº£o hÆ¡n sáº£n pháº©m XA1 Ä‘Ã³ anh Æ¡iChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.522045,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i náº¿u so sÃ¡nh camera vÃ  hiá»‡u nÄƒng cá»§a samsung j7+ vá»›i iphone 6 thÃ¬ mÃ¬nh nÃªn mua chiáº¿c mÃ¡y nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ Samsung Galaxy J7 Plus sáº½ lÃ  mÃ¡y cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ nhá»‰nh hÆ¡n báº¡n nha. Vá» cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh tá»« J7 Plus cÅ©ng cÃ³ lá»£i tháº¿ hÆ¡n áº¡. Tuy nhiÃªn, Sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ hiá»‡u nÄƒng vÃ  camera Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cÆ¡ báº£n hiá»‡n nay báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.319204,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh tÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng tuy nhiÃªn Ä‘a sá»‘ Ä‘á»u Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n iOS má»›i nháº¥t anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra siÃªu thá»‹ cÃ³ hÃ ng gáº§n nháº¥t giÃºp anh tá»‘t hÆ¡n áº¡. Â Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.103699,
      "id": "21194571",
      "field_search": "question",
      "question": "J7 pro vÃ  ip6 32gb con nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t vÃ  Ä‘Ã¡ng mua áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Linh,Dáº¡ náº¿u quan tÃ¢m Ä‘áº¿n cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y Iphone Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh máº½ sáº½ cho chá»‹ tráº£i nghiá»‡m chÆ¡i game Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n chá»‹ nha. Tuy nhiÃªn Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  thÃ´ng tin tham kháº£o, chá»‹ Â vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m chá»‹ nhÃ©Â ThÃ¢n Ã¡i Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.103237,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i giá»¯a dt iphone 6 32gb vá»›i oppo f5 thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh nÃ o ngon vÃ  máº¡nh nháº¥t áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Giá»¯a hai sáº£n pháº©m anh quan tÃ¢m thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh Iphone 6 32gb ngon vÃ  máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.06684,
      "id": "31324065",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay ngang voi con nao cua xiaomi",
      "answer": "ChaÌ€o anh,ÄiÃªÌ£n thoaÌ£i naÌ€y thiÌ€ coÌ giaÌ tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng vÆ¡ÌiÂ Xiaomi Mi 8 Lite anh nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.920797,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "NgoÃ i iphone ra cÃ²n cÃ³ mÃ¡y nÃ o dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh, Theo thÃ´ng tin em biáº¿t thÃ¬ ngoÃ i iPhone ra thÃ¬ iPad cÅ©ng há»— trá»£ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS anh nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80237,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y nÃ y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh gÃ¬ áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh TÄ©nh,Â Sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB hiá»‡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 nha anh. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m nÃ y, anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em liÃªn há»‡ há»— trá»£ anh giá»¯ hÃ ng hoáº·c giao hÃ ng táº­n nÆ¡i giÃºp anh.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.684633,
      "id": "27392816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh ko anh cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»‘t cÃ¡c game náº·ng hiá»‡n nay ko náº¿u so vs chip helio P60 cá»§a F7 thÃ¬ con chip nÃ o sá»­ dá»¥ng lÃ¢u dÃ i khÃ´ng cháº­m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hai mÃ¡y nÃ y thÃ¬ mÃ¡y Oppo F7 cÃ³ CPU máº¡nh hÆ¡n vÃ  sá»­ dá»¥ng chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha, cÃ²n á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ mÃ¡y Iphone 6 cho hiá»‡u nÄƒng sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.621965,
      "id": "28130578",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs con nÃ y thÃ¬ con nÃ o tá»‘t hÆ¡n vá» má»i máº·t v qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i OPPO F7 lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n , camera chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p hÆ¡n nhá» tÃ­nh nÄƒng lÃ m Ä‘áº¹p thÃ´ng minh , cÃ³ nhiá»u tÃ­nh nÄƒng thÃ´ng minh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.CÃ²n Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 láº¡i dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS nÃªn dÃ¹ng mÆ°á»£t vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.590876,
      "id": "31557507",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y vs Samsung J6 (2018) thÃ¬ camera trÆ°á»›c con nÃ o Ä‘áº¹p vÃ  sÃ¡ng hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ Camera trÆ°á»›c cá»§aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 chá»¥p sÃ¡ng hÆ¡n chá»‹ nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.538134,
      "id": "26497967",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip5s cÅ© so vá»›i ss galaxy on7 cÅ© thÃ¬ em nÃªn láº¥y mÃ¡y nÃ o vá» hiá»‡u nÄƒng vÃ  selfie",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¬nh sáº½ chá»n Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone 5S vÃ¬ mÃ¡y cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao vÃ  dÃ¹ng á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 5S chá»¥p selfie cÅ©ng ráº¥t Ä‘áº¹p nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51519,
      "id": "25172739",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y vá»›i samsung j7+ con nÃ o chÆ¡i game nhon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 lÃ  mÃ¡y cÃ³Â hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n nhá» Ä‘Æ°á»£c há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS tá»‘i Æ°u nÃªn chÆ¡i game mÆ°á»£t vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.454967,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mÃ  ad cho mÃ¬nh há»i. 2 há»‡ Ä‘iá»‡u hÃ nh andrd vÃ  ios chÆ¡i game thÃ¬ káº¿t ná»‘i qua bluetooth cÃ³ chÆ¡i Ä‘c vá»›i nhau k váº­y. 2 mÃ¡y khÃ¡c há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nhau",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone khÃ´ng há»— trá»£ káº¿t ná»‘i Bluetooth vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i android nÃªn khÃ´ng thá»ƒ chÆ¡i game qua káº¿t ná»‘i Bluetooth Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.117115,
      "id": "20015396",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ­p a8 ngang vá»›i chÃ­p snapdragon nÃ o vÃ  exynote nÃ o áº¡. MÃ  sao iphone 6 vá»›i 6puls cáº¥u hÃ¬nh giá»‘ng nhau 6plus láº¡i cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Apple A8 hiá»‡u nÄƒng gáº§n tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ngÂ Samsung Exynos 5433 vÃ Â Qualcomm Snapdragon 650, khÃ´ng cÃ³ chip tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.050735,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i oppo a83 con nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n qtv",
      "answer": "ChaÌ€o anh,iPhone 6 coÌ cÃ¢Ìu hiÌ€nh hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ khaÌ‰ nÄƒng chÆ¡i game mÆ°Æ¡Ì£t hÆ¡n anh nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.985579,
      "id": "25810115",
      "field_search": "question",
      "question": "máº¥y báº¡n qtv cho há»i lÃ  xÃ©t cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y nÃ y so vá»›i iphone SE cÃ¡i nÃ o sáº½ vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n?",
      "answer": "@Nguyá»…n Bá»­u Thá»‹nh: Iphone SE dÃ¹ng chip A9 cá»§a iphone 6S nÃªn hiá»‡u nÄƒng SE sáº½ ngon hÆ¡n iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.972015,
      "id": "18409724",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nhÂ xemÂ trÃªnÂ lazadaÂ tháº¥yÂ conÂ nÃ yÂ cÃ³Â há»‡Â Ä‘iá»u hÃ nhÂ windowsÂ cÃ³Â pháº£iÂ váº­y ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS báº¡n nhÃ©. KhÃ´ng pháº£i cháº¡y windows báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.97054,
      "id": "22818252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y nÃ y so vá»›i a5 2017 thÃ¬ chá»n con nÃ o áº¡, nhu cáº§u pin, dÃ¹ng á»•n Ä‘á»‹nh, mÆ°á»£t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn chá»n mÃ¡y Iphone 6 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.764692,
      "id": "28287409",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vs oppo a83 con nÃ o chÆ¡i game Ä‘á»‰nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 sá»­ dá»¥ng ChÃ­pÂ Apple A8 cho hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n, giÃºp chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.693996,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o báº¡n.  Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh nghe nÃ³i dÃ¹ng iPhone 6. MÃ  sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11.0.2 lÃ  há»‡ Ä‘iá»u má»›i cáº­p nháº­t. Sá»­ dá»¥ng sáº» lÃ m cháº­m cáº£m á»©ng cá»§a iPhone Ä‘Ãºng váº­y ko báº¡n. Vá»›i láº¡i tháº¥y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh 11.0.2 thÃ¬ chá»‰ tháº¥y má»™t sá»‘ mÃ¡y má»›i cÃ³ cáº­p nháº­t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh Ä‘Ã£ cÃ³ trÃ£i nghiá»‡m IOS 11 trÃªn iphone 6 tháº¥y cáº£m á»©ng váº«n nháº¡y vÃ  khÃ´ng cÃ³ dáº¥u hiá»‡u bá»‹ cháº­m gÃ¬ Ä‘Ã³ báº¡n. VÃ  hiá»‡n phiÃªn báº£n cao nháº¥t Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t Ä‘Ã³ lÃ  IOS 11.0.3 vÃ  hiá»‡n Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t Ä‘áº¡i trÃ  tá»« iPhone 5s trá»Ÿ lÃªn báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.658375,
      "id": "31395159",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vá»›i sony z5 mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n camera mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡Â Sony Xperia Z5 Compact lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh nhÄ©nh hÆ¡n áº¡, mÃ¡y áº£nh thÃ¬ theo em Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬Â Sony Xperia Z5 Compact sáº½ cho áº£nh Ä‘áº¹p hÆ¡n nhÆ°ng tÃ¹y vÃ o cáº£m nháº­n cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng ná»¯a anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.597271,
      "id": "28067038",
      "field_search": "question",
      "question": "So sÃ¡nh giÃºp em mÃ¡y nÃ y vá»›i samsung j7+ vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Dáº¡ vá» thiáº¿t káº¿ em tháº¥y iPhone 6 32GB Ä‘áº¹p hÆ¡n nha anh, mÃ¡y cÃ³ thiáº¿t káº¿ nhÃ´m nguyÃªn khá»‘i, cÃ¡c cáº¡nh Ä‘Æ°á»£c bo trÃ²n ráº¥t Ä‘áº¹p. Camera trÃªn mÃ¡y cÅ©ng cho hÃ¬nh áº£nh chÃ¢n thá»±c vÃ  sáº¯c nÃ©t ráº¥t Ä‘áº¹p nha anh. Tuy nhiÃªn vá» hiá»‡u nÄƒng thÃ¬ J7 Plus láº¡i tá» ra nhá»‰nh hÆ¡n khi sá»­ dá»¥ng chÃ­p Mediatek Helio P25 Lite 8 nhÃ¢n.Náº¿u anh cáº§n 1 sáº£n pháº©m Ä‘áº¹p vá»›i kháº£ nÄƒng chá»¥p hÃ¬nh tá»‘t thÃ¬ anh chá»n iPhone 6 32GB, cÃ²n náº¿u anh cáº§n 1 sáº£n pháº©m vá»›i hiá»‡u nÄƒng máº¡nh máº½ thÃ¬ anh chá»n J7 Plus nha anh.Chia sáº» Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.56049,
      "id": "21180874",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y so vs s7 edge thÃ¬ chÆ¡i game cÅ©ng nhÆ° chá»¥p hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y nÃ o Ä‘Ã¡p á»©ng dc áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y Samsung Galaxy S7 EdgeÂ cho hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n so vá»›i mÃ¡y iPhone 6Â áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng hoáº·c game mÃ¡y Samsung Galaxy S7 EdgeÂ sáº½ cÃ³ pháº§n mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n báº¡n nhÃ©; vá» pháº§n chá»¥p áº£nh theo cÃ¡ nhÃ¢n mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ mÃ¡y áº£nh cá»§a S7 Edge cho áº£nh ra Ä‘áº¹p, cÃ³ pháº§n sáº¯c nÃ©t hÆ¡n báº¡n nha; báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh Ã­t thá»i gian ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c tráº£i nghiá»‡m mÃ¡y áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.519613,
      "id": "21453282",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sÃ¡nh giÃ¹m em giá»¯a con SSA5 vá»›i iP6 thÃ¬ em nÃªn mua con nÃ o áº¡ ? PhÃ¢n vÃ¢n quÃ¡ áº¡ :",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Má»…,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ nÃ³i rÃµ hÆ¡n lÃ  sáº£n pháº©m Samsung Galaxy A5 phiÃªn báº£n nÃ o áº¡, cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i Ä‘Ã¢y rÃµ hÆ¡n em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho chá»‹ tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.Â Mong há»“i Ã¢m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.506144,
      "id": "30279163",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i game so vá»›i samsng j7 plus thÃ¬ con nÃ o ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i 2 máº«u sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ J7 Plus sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh há»— trá»£ chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.474188,
      "id": "18535079",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vs zenfone 3 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh vÃ  camera tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh QuÃ½,Do 2 sáº£n pháº©m nÃ y cháº¡y 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn tráº£i nghiá»‡m sáº½ khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ áº¡. DÃ¹ cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Zenfone 3 cao hÆ¡n nhÆ°ng Iphone 6 cháº¡y IOS nÃªn luÃ´n mÆ°á»£t, khÃ´ng cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng giáº­t lag, chÆ¡i game cÅ©ng tá»‘t. CÃ²n vá»›i Zenfone 3 thÃ¬ kháº£ nÄƒng Ä‘a nhiá»‡m tá»‘t hÆ¡n nhiá»u, kháº£ nÄƒng tÃ¹y biáº¿n cao. CÃ²n chá»¥p áº£nh camera sau thÃ¬ Iphone 6 chá»¥p tá»‘t hÆ¡n nhiá»u Ä‘Ã³ áº¡, cÃ²n camera trÆ°á»›c thÃ¬ Zenfone 3 chá»¥p áº£nh selfie Ä‘áº¹p hÆ¡n nhiá»u anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.279516,
      "id": "25518878",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y vá»›i con samsung j3 pro ,con nÃ o tÃ­ch há»£p sáº¡c nhanh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Ráº¥t tiáº¿c cáº£ 2 mÃ¡y Ä‘á»u khÃ´ng cÃ³ tÃ­nh nÄƒng sáº¡c nhanh báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.235495,
      "id": "22202190",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip nÃ y mÃ  so vá»›i dragon thÃ¬ ngang bn",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cáº§n so sÃ¡nh cá»¥ thá»ƒ vá»›i chipÂ Snapdragon nÃ o váº­y báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.178362,
      "id": "23365200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah Æ¡i con iphone6 16gb vá»›i samsung galaxy J7 pro thÃ¬ con nÃ o. ChÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n vá»›i chá»¥p áº£nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ Iphone 6 sáº½ há»— trá»£ chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh. CÃ²n vá» cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p thÃ¬ 2 sáº£n pháº©m trÃªn Ä‘á»u cÃ³ cháº¥t lÆ°á»£ng khÃ¡ ngang nhau vÃ  tÃ¹y cáº£m nháº­n cá»§a tá»«ng ngÆ°á»i thÃ¬ sáº½ cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ khÃ¡c nhau vá» cháº¥t lÆ°á»£ng camera cá»§a 2 sáº£n pháº©m trÃªn Ä‘Ã³ áº¡. NÃªn Ä‘á»ƒ cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m 2 sáº£n pháº©m trÃªn anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.130352,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G váº­y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh mÃ¡y chiáº¿m bao nhiÃªu % GB váº­y AD",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 32GB thÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh chiáº¿m khoáº£ng 4-5GB báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.126211,
      "id": "21564351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik há»i j7 prime 8 nhÃ¢n vá»›i ip6 32gb thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡ qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â So vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ dÃ²ng Samsung Galaxy J7 Prime cao hÆ¡n, tuy nhiÃªn náº¿u nhÆ° hiá»‡u nÄƒng thÃ¬ dÃ²ng iPhone 6 á»•n hÆ¡n nhá» há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh Ä‘Æ°á»£c thiáº¿t káº¿ riÃªng cho pháº§n cá»©ng, phÃ¹ há»£p vÃ  tÆ°Æ¡ng thÃ­ch tá»‘t nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11438,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  Ip6 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 8 mÃ  sao o Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ IOS 10 Váº­y cÃ³ sá»± nháº§m láº«n vá» thÃ´ng tin cáº¥u hÃ¬nh Sp ko váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i cÃ¡c Ä‘á»£t nháº­p hÃ ng sau thÃ¬ Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c nhÃ  sáº£n xuáº¥t há»— trá»£ cáº­p nháº­t sáº£n IOS 10 nha báº¡n vÃ  cÃ²n vá» pin thÃ¬ sáº½ tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a báº¡n náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng 3G Ä‘á»ƒ lÆ°á»›t web liÃªn tá»¥c thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 3 - 4h vá»›i wifi thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4 - 5h nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.002937,
      "id": "30329310",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip nÃ y ngang vá»›i chip nÃ o cá»§a quaicom vÃ  kirin",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬ Chip nÃ yÂ cho hiá»‡u nÄƒng gáº§n nháº¥t vá»›i Chip Qualcomm Snapdragon 650, HiSilicon Kirin 710 khÃ´ng cÃ³ chip tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.83083,
      "id": "26707412",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iPhone 6 vá»›i Samsung galaxy j7 plus con nÃ o chÆ¡i game ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y Samsung Galaxy J7  cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.780674,
      "id": "21000974",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y vá»›i bphon  mÃ¡y nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â VÃ¬ 2 mÃ¡y nÃ y sá»­ dá»¥ng 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn sáº½ khÃ³ so sÃ¡nh báº¡n nhÃ©.Vá»›i Bphone thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh khÃ¡ tá»‘t nÃªn sá»­ dá»¥ng sáº½ mÆ°á»£t nhÆ°ng vÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh android nÃªn sá»­ dá»¥ng 1 thá»i gian sáº½ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t lag khÃ´ng nhÆ° há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS cá»§a iPhone 6 sáº½ luÃ´n á»•n Ä‘á»‹nh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.770788,
      "id": "28467294",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y chÆ¡i Ä‘c pubg ko vÃ  chÆ¡i á»Ÿ cáº¥u hÃ¬nh nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 chÆ¡i PUBG á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a tháº¥p báº¡n nhÃ©. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762878,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh mÆ°á»£t v ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nMÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ OPPO F7 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n há»— trá»£ báº¡n chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ pháº§n tá»‘t hÆ¡n so vá»›i mÃ¡yÂ iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.753126,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh cá»§a mÃ¡y nhÆ° nÃ o qtv",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ vÃ o Ä‘Ã¢y nháº­p IMEI kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh hoáº·c dÃ¹ng sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i mua hÃ ng liÃªn há»‡ Tá»•ng Ä‘Ã i mua hÃ ng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiá»ƒm tra cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.72715,
      "id": "28169681",
      "field_search": "question",
      "question": "VÃ¢n tay fáº£i báº­t Ä‘Ã¨n ná»n má»›i nháº­n áº¡.vÃ o chrome cÃ³ giá»‘ng khi dÃ¹ng androi k áº¡.cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y so vá»›i iphone 6s thÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ iphone 6s cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nha báº¡nÂ Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n pháº£i má»Ÿ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ má»Ÿ khÃ³a vÃ¢n tay báº¡n nhÃ©Â Giao diá»‡n khi vÃ o Chrome cá»§a 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡ giá»‘ng nhau nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.692562,
      "id": "29553515",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i iphone 6 vs samsung j7+ mÃ¡y nÃ o cho hiá»‡u nÄƒng tá»‘t vÃ  cáº¥u hÃ¬nh á»•n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ qua so sÃ¡nh mÃ¬nh tháº¥y Samsung Galaxy J7 plus sáº½ cho hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n iPhone 6 áº¡, báº¡n cÃ³ thá»ƒ trá»±c tiáº¿p tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m táº¡i cá»­a hÃ ng Ä‘á»ƒ cÃ³ thá»ƒ chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½ báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678394,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tháº¥y cÃ³ nhiá»u ngÆ°á»i xÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ ng Android nhÆ°ng há» táº£i xong thÃ¬ nÃ³ lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS  trong khi Ä‘Ã³ há» dÃ¹ng samsung. Mik cÃ³ nÃªn thá»­ ko áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‰ lÃ  thay Ä‘á»•i giao diá»‡n cá»§a mÃ¡y nha báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thay Ä‘á»•i Ä‘Æ°á»£c qua cÃ¡ch táº£i launcher tá»« cá»­a hÃ ng Ch play, tuy nhiÃªn sáº½ náº·ng mÃ¡y vÃ  hao Pin hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.664284,
      "id": "27040577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh tuy hÆ¡i yáº¿u so vá»›i thá»‹ trÆ°á»ng bÃ¢y giá» , nhÆ°ng vá» pháº§n thiáº¿t káº¿ vÃ  sá»± á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ tháº­t sá»± váº«n ráº¥t OK",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Cáº£m Æ¡n anh Ä‘Ã£ thÃ´ng tin gÃ³p Ã½ bÃªn em áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.651308,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone 6 hiá»‡n nay cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh cao nháº¥t trÃªn mÃ¡y lÃ  IOS 11.2.5 báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.650377,
      "id": "22080515",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f3. con nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡...qtv so sÃ¡nh giÃºp vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Æ°á»£c há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS tá»‘i Æ°u ráº¥t tá»‘t nÃªn dÃ¹ng mÆ°á»£t mÃ  vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.6161,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv Æ¡i cho e ? Sao e mua bÃªn shop dt mÃ¡y ip6 128gb mÃ  k cÃ³ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios mÃ  láº¡i lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh blackberry v áº¡..... cho e ? V cÃ³ pháº£i mÃ¡y giáº£ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n Ä‘ang xem thÃ´ng tá»« cá»­a hÃ ng khÃ¡c, vÃ  thÃ´ng tin nÃ y lÃ  khÃ´ng chÃ­nh xÃ¡c báº¡n nha. iPhone 6 thÃ¬ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.592327,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh j áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ sáº£n pháº©m Iphone 6 nÃ y táº¡i Thegioididong.comÂ  lÃ  dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nhÂ  iOS 10 Ä‘Ã³ anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578514,
      "id": "30172152",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e há»i cáº¥u hÃ¬nh con ip6 vs htc 10 evo con nÃ o chÆ¡u gmae mÆ°á»£t vÃ  Ä‘á»“ hoáº¡ Ä‘áº¹p Ã¡k vs cÃ¢mer trÆ°á»›c ssu con nÃ o chá»¥p Ä‘áº¹p ak",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 Ä‘Ã¡p á»©ng cÃ¡c yÃªu cáº§u trÃªn tá»‘t hÆ¡n anh nha . Camera cá»§a mÃ¡y chá»¥p áº£nh ráº¥t Ä‘áº¹p anh nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.375149,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y so vá»›i kháº£ nÄƒng chÆ¡i game So vá»›i Xiaomi A1  Con nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.366749,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Äá»c thÃ´ng sá»‘ ká»¹ thuáº­t ghi lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios10 sao mua vá» kÃ­ch hoáº¡t mÃ¡y láº¡i lÃ  ios11.0.2 váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh Ä‘á»‘i vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ Ä‘a sá»‘ Ä‘á»u Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t rá»“i anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m. Náº¿u anh cÃ²n báº¥t ká»³ tháº¯c máº¯c nÃ o vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i á»Ÿ khung bÃ¬nh luáº­n phÃ­a dÆ°á»›i, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ giáº£i Ä‘Ã¡p trong thá»i gian sá»›m nháº¥t áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.333931,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cá»§a em Ä‘ang cháº¡y ios 11.2.6 giá» em muá»‘n vá» láº¡i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh 10.3.3 Ä‘Æ°á»£c kh váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.225975,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i iphone6plus máº¯t tiá»n hÆ¡n iphone6 mÃ  sao iPhone6 láº¡i cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10 trong khi Ä‘Ã³ iPhone6plus chá»‰ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 9  zÃ¢y cho e há»i mÃ¡y nÃ o chs game mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  tÃ­nh nÄƒng lÃ  nhÆ° nhau báº¡n nhÃ©. Cáº£ 2 sáº£n pháº©m hiá»‡n táº¡i Ä‘á»u cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n iOS 10 nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211853,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so vá»›i Y9 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ iPhone 6 32GB vÃ  Huawei Y9 (2019) Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game tá»‘t tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau , chÃªnh lá»‡ch khÃ´ng Ä‘ang ká»ƒ anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.169964,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¬nh lá»¡ nÃ¢ng cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 11 rá»“i mÃ  muá»‘n háº¡ xuá»‘ng IOS 10 láº¡i thÃ¬ sao áº¡, may mÃ¡y tá»›i thegioididong Ä‘á»ƒ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh Ä‘Æ°á»£c K áº¡???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c lÃ  Apple Ä‘Ã£ khÃ³a báº£n háº¡ cáº¥p rá»“i áº¡, mÃ¬nh khÃ´ng háº¡ cáº¥p mÃ¡y vá» láº¡i IOS 10 Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.152397,
      "id": "30492444",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi con chip A8 nÃ y ngang vs con chip snapdragon nÃ o",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,CPU nÃ y cÃ³ thá»ƒ so sÃ¡nh vá»›iÂ Qualcomm Snapdragon 805 APQ8084 chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.129955,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh chÆ°a mua mÃ¡y nhÆ°ng muá»‘n háº¡ Â há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iphone iso 9 Ä‘Æ°á»£c ko ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh anh nhÃ©. Náº¿u anh cÃ²n báº¥t ká»³ tháº¯c máº¯c nÃ o vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i á»Ÿ khung bÃ¬nh luáº­n phÃ­a dÆ°á»›i, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ giáº£i Ä‘Ã¡p trong thá»i gian sá»›m nháº¥t áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.126133,
      "id": "30569699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f9 con nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n vs pubg ngon vÃ  con nÃ o chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p váº­y áº¡??",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â OPPO F9 lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nÃªn chÆ¡i 2 game trÃªn lÃ  tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Â OPPO F9 chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n , lÃ m Ä‘áº¹p áº£o hÆ¡n , cÃ²n iPhone 6 chá»¥p áº£nh chÃ¢n thá»±c hÆ¡n áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.066395,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "á» cáº§n thÆ¡ tgdd mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh máº¥y váº­y áº¡ . kiá»ƒm tra giÃºp em",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äa pháº§n cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y bÃªn mÃ¬nh kinh doanh Ä‘á»u cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 cáº£ rá»“i báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.022245,
      "id": "22414776",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vs f1s thÃ¬ cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ giá»¯a 2 dÃ²ng chip trÃªn thÃ¬ chip trÃªn iPhone 6 sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.86618,
      "id": "19910017",
      "field_search": "question",
      "question": "Con mÃ¡y ip 6 32GB nÃ y cÃ³ á»• cá»©ng há»‡ thá»‘ng cá»§a mÃ¡y lÃ  bao nhiÃªu váº­y báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ bá»™ nhá»› hiá»‡n hÃ nh cá»§a mÃ¡y sáº½ cÃ²nÂ khoáº£ng 25-26 GB báº¡n nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77199,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y a7 vÃ  iphone 6 32GB mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n Ä‘ang cáº­p nháº­t Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 váº­y áº¡ ?Â Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ© !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.766949,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so vá»›i j7 2016 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t vÃ  mÃ¡t mÃ¡y hÆ¡n váº­y ad ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ iPhone 6 sáº½ chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n, vá» nhiá»‡t Ä‘á»™ thÃ¬ Samsung Galaxy j7 2016 mÃ¡t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.765554,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "á»§a má»i ngÆ°á»i cho mÃ¬nh há»i mua mÃ¡y má»›i tinh sao láº¡i cÃ³ cÃ i sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nhá»‰, nay mÃ¬nh mua mÃ¡y má»Ÿi á»Ÿ tgdÄ‘ ko Ä‘á»ƒ Ã½ vá» nhÃ  má»›i nhá»› ra lÃ  mÃ¡y Ä‘Ã£ cÃ i sáºµn",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Smartphone má»›i nÃ o cÅ©ng Ä‘á»u cÃ³ sáºµn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.682959,
      "id": "27914363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i con chip apple a8 2 nhÃ¢n cá»§a iphone 6 vs chip exynos 7870 8 nhÃ¢n cá»§a ss A6 thÃ¬ chip nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o sáº½ bá»n hÆ¡n vÃ  iphone 6 sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y pin má»©c tiÃªu thá»¥ pin cá»¡ máº¥y giá» áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ChipÂ Apple A8 lÃ  chip cÃ³ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Cáº£ 2 mÃ¡y báº¡n dÃ¹ng cáº©n tháº­n , báº£o quáº£n vÃ  giá»¯ gÃ¬n tá»‘t thÃ¬ Ä‘á»u dÃ¹ng ráº¥t bá»n nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.647858,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  con Iphone 6 vá»›i samsung J7 pro thÃ¬ cÃ¡i nÃ o onl face, chá»¥p hÃ¬nh,xem phim, nghe nháº¡c vÃ o youtube vÃ  chÆ¡i vÃ i game khÃ´ng quÃ¡ náº·ng thÃ¬ cÃ¡i nÃ o hÆ¡n áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â iPhone 6 sá»­ dá»¥ng ChÃ­pÂ Apple A8 cho hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n vÃ  Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nhÆ° cáº§u sá»­ dá»¥ng trÃªn cá»§a báº¡n, vÃ  mÃ¡y chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p, mÃ u sáº¯c tÆ°Æ¡i, nÃ©t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.646873,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So vá»›i thá»i gian dÃ¹ng liÃªn tá»¥c thÃ¬ mÃ¡y ip 6 vá»›i ip6 plus cÃ¡i nÃ o pin lÃ¢u háº¿t hÆ¡n vÃ  khoáº£ng thá»i gian cá»§a 2 mÃ¡y lÃ  bao lÃ¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 Plus dÃ¹ng liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c lÃ¢u hÆ¡n , Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 vÃ o khoáº£ng 5 tiáº¿ng onscreen vÃ  iPhone 6 Plus lÃ  khoáº£ng hÆ¡n 6 giá» báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.51851,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh cá»§a mÃ¡y lÃºc mua lÃ  IOS 11 sáºµn rá»“i áº¡? Hay lÃ  mua xong má»›i báº¯t Ä‘áº§u nÃ¢ng cáº¥p?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ phiÃªn báº£n iOS thÃ¬ tuá»³ thuá»™c vÃ o lÃ´ hÃ ng báº¡n nha. Vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i thÃ¬ mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cÃ i Ä‘áº·t sáºµn iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.508892,
      "id": "22810482",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y solo vá»›i iphone 5se thÃ¬ con nÃ o cháº¡y Ä‘a nhiá»‡m vá»›i game thÃ¬ con nÃ o hÆ¡n vá»›i Ä‘iá»ƒm an tutu váº­y tgdd",
      "answer": "ChÃ o anh,Con chip Apple A9, 1GB RAM cho hiá»‡u suáº¥t máº¡nh máº½ hÆ¡n chip Apple A8 vá»›i cÃ¹ng dung lÆ°á»£ng RAM nhÆ° trÃªn. Hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i game cÅ©ng nhÆ° camera thÃ¬ iPhone SE sáº½ vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n áº¡.Â Â iPhone 6 sáº½ cÃ³ Ä‘iá»ƒm Antutu khoáº£ng 79215 Ä‘iá»ƒm.Â iPhone SE 16GB cÃ³ Ä‘iá»ƒm Antutu vÃ o khoáº£ng 123.000 Ä‘iá»ƒm áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.50602,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sÃ¡nh giÃ¹m e con A52017 vÃ  IPHONE6 32GB mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n vÃ  3Q360mobi nÃ³i chung lÃ  game online náº·ng Ä‘á»“ há»a vÃ  hiá»‡u nÄƒng con nÃ o chÆ¡i ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.469448,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh gÃ¬ váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nhÂ  iOS 10 anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.37135,
      "id": "26639578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi con nay voi oppo f3plus thi con nao ngon hon manh hon áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng thÃ´ng tin vá» nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng Ä‘á»ƒÂ bÃªn em cÃ³ thá»ƒÂ há»— trá»£ cho anh nha.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353642,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gá»i lÃºc má»›i mua mÃ¡y sáº½ cÃ³ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÃ¹y thuá»™c lÃ´ hÃ ng nhÆ°ng Ä‘a pháº§n lÃ  mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t lÃªn iOS má»›i nháº¥t 10.3.3 báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.341663,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cÃ¡ch nÃ o mÃ¬nh giáº£m há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios xuá»‘ng Ä‘x k ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cáº§n háº¡ cáº¥p vá» iOS máº¥y váº­y áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« anh Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t nhÃ© .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.336996,
      "id": "27498904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i táº¡i sao hiá»‡n nay cÃ³ nhá»¯ng con mÃ¡y á»Ÿ phÃ¢n khÃºc táº§m trung cÃ³ ram 3 hoáº·c 4 gb rom 32 hay 64 gb camera trc sau Ä‘á»u tá»« khoáº£ng 5 Ä‘áº¿n 20 MP , thÃ´ng sÃ´ hÆ¡n háº³n iphone 6 . MÃ  con iphone 6 láº¡i cÃ³ má»©c giÃ¡ khÃ¡ báº±ng vá»›i cÃ¡i con mÃ¡y khÃ¡c cá»§a Oppo samsung huawei v.v.v",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n má»—i hÃ£ng cÃ³ tháº¿ máº¡nh riÃªng cá»§a mÃ¬nh anh nhÃ©. Vá»›i iPhone 6 thÃ¬ tháº¿ máº¡nh cá»§a sáº£n pháº©m lÃ  cáº¥u hÃ¬nh á»•n Ä‘á»‹nh lÃ¢u dÃ i vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS anh nhÃ©, máº·c dÃ¹ camera cá»§a hÃ£ng cÃ³ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i tháº¥p nhÆ°ng váº«n cho cÃ¡c bá»©c áº£nh chÃ¢n thá»±c,cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh khÃ¡ lÃ  tá»‘t chá»© khÃ´ng quÃ¡ thua kÃ©m so vá»›i cÃ¡c hÃ£ng khÃ¡c anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310905,
      "id": "21726523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m há»i ip6 vá»›i note5 thÃ¬ vá» cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n?m muá»‘n mua nhÆ°ng Ä‘ang phÃ¢n vÃ¢n 2sp nÃ y?tÆ° váº¥n dÃ¹m m nhÃ©",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hai mÃ¡y nÃ y thÃ¬ theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn chá»n mÃ¡y Note 5 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.232826,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 Ä‘Æ°á»£c cÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios máº¥y váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra cÃ¡c mÃ¡y Iphone 6 má»›i khi active lÃ  ios 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21385,
      "id": "27985182",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 cá»§a iphone 6 vs chip exynls 7880 cá»§a Samsung thÃ¬ chip nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t hÆ¡n dÃ¹ng bá»n hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Apple A8 lÃ  chip cÃ³ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u báº¡n dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i cáº©n tháº­n , báº£o quáº£n vÃ  giá»¯ gÃ¬n mÃ¡y tá»‘t thÃ¬ cáº£ 2 Chip chip nÃ o cÅ©ng bá»n cáº£ nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.091343,
      "id": "29446871",
      "field_search": "question",
      "question": "cáº¥u hÃ¬h so vs htc 10 evo nhÆ° tháº¿ nÃ o ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬Â HTC 10 evo cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh nhá»‰nh hÆ¡n, tuy nhiÃªn vá» Ä‘á»™ bá»n vÃ  sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh lÃ¢u dÃ i thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.065868,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vÃ  oppo f3+ thÃ¬ mÃ¡y nÃ o cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nMÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ OPPO F3 Plus cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n so vá»›i cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.999813,
      "id": "17560925",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y so vá»›i a5 2016 camera mÃ¡y nÃ o hÆ¡n ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i sáº£n pháº©m Iphone 6 phiÃªn báº£n trÆ°á»›c, theo quan Ä‘iá»ƒm cÃ¡ nhÃ¢n em camera vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n so vá»›i A5 2016, chá»¥p thiáº¿u sÃ¡ng hay Ä‘á»§ sÃ¡ng váº«n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, náº¿u mÃ¬nh cÃ³ nhu cáº§u mua sáº£n pháº©m, cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em liÃªn há»‡ há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t Ä‘áº¿n anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951431,
      "id": "23569466",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k áº¡",
      "answer": "@Tá»·: dc bn oi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.912548,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh khÃ´ng mua mÃ¡y táº¡i tgdd, tgdd cÃ³ há»— trá»£ cáº­p nháº­t há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c sáº£n pháº©m khÃ´ng mua táº¡i Thegioididong.com chá»‹ nha, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£mThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86708,
      "id": "26962743",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ lÃ m Ä‘áº¹p ko áº¡ camera con nÃ y so vs oppo f3 thÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Camera trÆ°á»›c cá»§a mÃ¡y khÃ´ng cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ lÃ m Ä‘áº¹p báº¡n nha, so vá»›i Oppo F3 thÃ¬ mÃ¡y Iphone 6 sá»­ dá»¥ng mÆ°á»£t vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.848858,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i náº¿u bÃ¢y giá» mua iPhone 6s plus khi kÃ­ch hoáº¡t lÃªn thÃ¬ sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh hiá»‡n táº¡i hay váº«n cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh 9.0",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n anh mua Iphone 6s plus má»›i táº¡i Thegioididong.com sáº½ cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 11 anh nhÃ©, báº£n cá»¥ thá»ƒ bao nhiÃªu thÃ¬ khi mua má»›i kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c vÃ  anh cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn báº£n má»›i nháº¥t Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.800331,
      "id": "24359656",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11Ä‘Ã£ dc kÃ­ch hoÄ…t san thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ chÄ…y chÃ¢m k Ä…? Náº¿u cÃ³ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh má»›i thÃ¬ iPhone 6 CÃ³ cháº­m láº¡i khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 cÃ³ sáºµn hay náº¥ng cáº¥p tá»« há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 lÃªn cÅ©ng giá»‘ng nhau báº¡n nhÃ©.Â MÃ¡y dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 lÃ  tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i tá»‘t nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792177,
      "id": "32282099",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vs mi8 lite mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i Xiaomi Mi 8 Lite cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©. NhÆ°ng do 2 mÃ¡y cháº¡y 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ tráº£i nghiá»‡m sá»­ dá»¥ng khÃ¡c nhau. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh vui lÃ²ng ghÃ© siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m thá»­ trÆ°á»›c áº¡.ThÃ¢n chÃ o anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.774714,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i. Hiá»‡u nÄƒng vá»›i Ä‘á»™ muá»£t iphone 6 so vá»›i htc desire eye con nÃ o hÆ¡n áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»‘i vá»›i 2 sáº£n pháº©m trÃªn Ä‘á»u cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh khÃ¡ máº¡nh máº½ vÃ  mÆ°á»£t mÃ  Ä‘Ã³ anh nhÃ©. Náº¿u anh Ä‘ang quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº·t hÃ ng vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 32GB vÃ  Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  lá»±a chá»n sáº£n pháº©m phÃ¹ há»£p nha anh. Äá»‘i vá»›i sáº£n pháº©m HTC hiá»‡n bÃªn em Ä‘Ã£ ngÆ°ng kinh doanh rá»“i anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.772211,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m iphone 6 nay vá»›i iphone se cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Giá»¯a hai sáº£n pháº©m anh quan tÃ¢m thÃ¬ theo em sáº£n pháº©m Iphone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765547,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sao e ko tháº¥y cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y lÃ  ios 12 beta hay gÃ¬ váº­y e. lÃºc trÆ°á»›c e lá»¡ tay xÃ³a cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y giá» e muá»‘n Ä‘áº·t láº¡i thi ko biáº¿t pháº£i lÃ m nhÆ° tháº¿ nÃ o.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do chá»‹ thao tÃ¡c xÃ³a rá»“i nÃªn sáº½ khÃ´ng hiá»ƒn thá»‹ láº¡i Ä‘Æ°á»£c ná»¯a áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743284,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ³ thá»ƒ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10xuá»‘ng ios 9 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.649395,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i samsung j7 prime vá»›i ip6 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game á»•n hÆ¡n lÆ°á»›t web mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡ tá»‘c Ä‘á»™ xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y nÃ o nhanh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip Apple A8Â cÃ³ hiá»‡u nÄƒng Â hÆ¡n so vá»›i chip Exynos 7870 Â báº¡n nhÃ©! Â NgoÃ i ra, cÃ¡ nhÃ¢n mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ iphone 6 cho hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i game, lÆ°á»›t web tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i mÆ°á»£t hÆ¡n so vá»›i mÃ¡y Samsung J7 prime báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.629381,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "bÃ¢y giá» mang mÃ¡y ra cháº¡y láº¡i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh thÃ¬ phiÃªn báº£n sáº½ lÃ  10.3.3 hay 11.0.3. xin cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,PhiÃªn báº£n váº«n lÃ  phiÃªn báº£n má»›i nháº¥t chá»© khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58033,
      "id": "27395761",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c game náº·ng hiá»‡n nay ko  SÃ i lÃ¢u vá» sao thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng cháº­m mÃ¡y hay giáº­t lag ko  Em cáº§n 1 mÃ¡y sá»­ dá»¥ng lÃ¢u dÃ i vá» sao mÃ  ko bá»‹ cháº­m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y sá»­ dá»¥ng váº«n chÆ¡i tá»‘t cÃ¡c game hiá»‡n táº¡i vÃ  dÃ¹ng mÃ¡y mÆ°á»£t vá»›i á»•n khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56683,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃºn coi há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios mÃ¬nh coi á»Ÿ Ä‘Ã¢u váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o : CÃ i Ä‘áº·t - cÃ i Ä‘áº·t chung - giá»›i thiá»‡u - báº¡n sáº½ xem Ä‘Æ°á»£c phiÃªn báº£n iOS báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.519894,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vá»›i oppo F9 mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¬nh kiá»ƒm tra Oppo F9 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n vÃ  chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.458412,
      "id": "30239589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cemera trÆ°á»›c. Cá»§a iPhone 6 cÃ³ 1.2 MB mÃ  sao cua oppo f9 25mb 2cai giÃ¡ cÅ©ng ngang nhau mÃ  pin vÃ  bá»™ nhá»› vá»›i ram iPhone 6 Ä‘iá»u thua lÃ  sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ váº¥n Ä‘á» nÃ y thÃ¬ lÃ  do thiáº¿t káº¿ cá»§a má»—i hÃ£ng thÃ¬ sáº½ khÃ¡c nhau thÃ´i anh nhÃ©. Anh tháº¥y sáº£n pháº©m nÃ o phÃ¹ há»£p vá»›i mÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chá»n sáº£n pháº©m Ä‘Ã³ nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440514,
      "id": "29946111",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip Apple a8 hieu nang ngang vs chip nÃ o z",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n so sÃ¡nh vá»›i dÃ²ng Chip thÆ°Æ¡ng hiá»‡u nÃ o váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.360233,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i iphone 6 vá»›i iphone 7 so sÃ¡nh giÃ¹m mÃ¬nh 2 con nÃ y. so sÃ¡nh vá» hiá»‡u nÄƒng tá»‘c Ä‘á»™ load á»©ng dá»¥ng chÆ¡i game thÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iphone 7 lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh hÆ¡n , nhanh hÆ¡n, nÃªn chÆ¡i game vÃ  dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  nhanh hÆ¡n khÃ¡ nhiá»u Â báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.355343,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus vá»›i oppo f7 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i cáº£ 3 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ chÆ¡i game Ä‘á»u mÆ°á»£t vÃ  á»•n háº¿t chá»‹ nhÃ©, tuy nhiÃªn sáº£n pháº©m OPPO F7 vá»›i RAM cao hÆ¡n nÃªn viá»‡c chá»‹ váº­n hÃ nh game vÃ  sá»­ dá»¥ng cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ khÃ¡c ná»¯a cÃ³ pháº§n á»•n hÆ¡n 2 sáº£n pháº©m iPhone 6 vÃ  6 Plus chá»‹ nhÃ©, Ä‘Ã¡ng chá»n Ä‘á»ƒ cho viá»‡c chÆ¡i game giáº£i trÃ­ hÆ¡n Ä‘Ã³ chá»‹ áº¡ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34152,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n táº¯t thÃ´ng bÃ¡o nÃ¢ng cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh, thÃ¬ pháº£i lÃ m sao?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > dung lÆ°á»£ng vÃ  sá»­ dá»¥ng iCloud > Quáº£n lÃ½ Dung lÆ°á»£ng cá»§a pháº§n dung lÆ°á»£ng > TÃ¬m xÃ³a báº£n cáº­p nháº­t má»›i Ä‘i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.333796,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vá»›i oppo f7 64gb thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n ad Ä‘á»‘i vá»›i 1 sá»‘ game náº·ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ iPhone 6 32GB vÃ  OPPO F7 Ä‘á»u chÆ¡i Game ráº¥t tá»‘t , tuy nhiÃªn cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ OPPO F7 cÃ³ pháº§n Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31815,
      "id": "30861487",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung j 6 vÃ  j8 mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬Â Samsung Galaxy J6 cho hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n do cÃ³ CPU hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n trong cÃ¹ng má»©c ram báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30156,
      "id": "20830486",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vÃ  oppo f3 mÃ¡y nÃ o quay clip mÃ ng hÃ¬nh game cf mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ iPhone 6 Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.225515,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E chÃ o anh chá»‹ nhÃ¢n viÃªn , e cáº§n chÃºt tÆ° váº¥n áº¡ , hiá»‡n táº¡i e xÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11.1.2 , nhÆ°ng e tháº¥y nÃ³ tá»‡ quÃ¡ , cÃ³ cÃ¡ch nÃ o giá» Ä‘á»ƒ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh xuá»‘ng 10 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ hiá»‡n táº¡i khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ háº¡ xuá»‘ng IOS 10 khi Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t lÃªn IOS 11 báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.179129,
      "id": "32577697",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m iphone 6 vs realmi c1 mÃ¡y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.140959,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sÃ¡nh giÃºp em giá»¯a Iphone 6 32GB vÃ  Galaxy J7 Prime xem mÃ¡y nÃ o chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p,cáº¥u hÃ¬nh cao,mÃ n hÃ¬nh sáº¯c nÃ©t hÆ¡n nhÃ©. Em xin cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 32GGB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n anh nhÃ©, cho kháº£ nÄƒng load game vÃ  á»©ng dá»¥ng tá»‘t hÆ¡n áº¡, tuy nhiÃªn sáº½ cÃ³ kháº£ nÄƒng Ä‘a nhiá»‡m chÆ°a Ä‘Æ°á»£c báº±ng mÃ¡y J7 Prime do RAM J7 Prime lÃ  3GB gáº¥p 3 láº§n 1GB RAM cáº£u iPhone 6 32GB Ä‘Ã³ áº¡, cÃ²n camera thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 tá»‘t hÆ¡n anh Æ¡iThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.115791,
      "id": "30519421",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡u nang con iphone 6 vs oppo f9 con nÃ o cao hÆ¡n ak",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ hiá»‡u nÄƒng cá»§a 2 mÃ¡y ngang nhau anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098677,
      "id": "21692313",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ nÃ y so vá»›i oppo f1s thÃ¬ cÃ¡ nÃ o chá»¥p áº£nh vÃ o selfi Ä‘áº¹p hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Nhi,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ Ä‘á»u cÃ³ cháº¥t lÆ°á»£ng camera khÃ¡ tá»‘t vÃ  tÃ¹y cáº£m nháº­n cá»§a tá»«ng ngÆ°á»i mÃ  sáº½ cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ khÃ¡c nhau vá» cháº¥t lÆ°á»£ng camera cá»§a 2 sáº£n pháº©m trÃªn Ä‘Ã³ áº¡. NÃªn Ä‘á»ƒ cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m 2 sáº£n pháº©m trÃªn chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098185,
      "id": "20957066",
      "field_search": "question",
      "question": "loa cá»§a mÃ¡y nÃ y so vá»›i iphone 6s plus cÃ¡i nÃ o nghe to ,trong tráº»o hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  cÃ³ Ã½ kiáº¿n riÃªng vÃ¬ cÃ²n tÃ¹y thuá»™c vÃ o cáº£m nháº­n cá»§a má»—i ngÆ°á»i anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094366,
      "id": "18661357",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vs xiaomi mi5 thÃ¬ con nÃ o chiáº¿n game tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ 2 sáº£n pháº©m trÃªn sá»­ dá»¥ng 2 cÃ´ng nghá»‡ khÃ¡c nhau cÅ©ng nhÆ° 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn khÃ´ng thá»ƒ so sÃ¡nh chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© vÃ  tÃ¹y thuá»™c vÃ o nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a báº¡n náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS thÃ¬ sáº½ báº£o máº­t vÃ  cháº¡y á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n nhÆ°ng cÃ¡c á»©ng dá»¥ng vÃ  game sáº½ Ã­t hÆ¡n cÃ²n vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh Android thÃ¬ ngÆ°á»£c láº¡i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh hay bá»‹ lá»—i nhÆ°ng sáº½ cÃ³ ráº¥t nhiá»u á»©ng dá»¥ng vÃ  game Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nÃªn tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u mÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ lá»±a chá»n báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.091255,
      "id": "31216363",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o QTV, vÃ o Ä‘Ã¢u Ä‘á»ƒ xem phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh cá»§a IP6 háº£ QTV? cÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t >Â CÃ i Ä‘áº·t chung >Â Giá»›i thiá»‡u > báº¡n kiá»ƒm tra phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh táº¡i Ä‘Ã¢y nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.047527,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 cÃ³ nÃªn lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh hÃ nh 10.3.3 khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›iÂ iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t iOS 10.3.3 nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÆ°u Ã½ khi Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ quay vá» phiÃªn báº£n cÅ© Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.035572,
      "id": "27685953",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a iphone 6s plus vÃ  oppo f7 con nÃ o choi lq muot hon",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 máº«u sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ OPPO F7 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh nhá»‰nh hÆ¡n, nhÆ°ng theo nhiá»u báº¡n pháº£n há»“i thÃ¬ OPPO F7 tá»‘i Æ°u game khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nÃªn iPhone 6S sáº½ há»— trá»£ chÆ¡i game LiÃªn quÃ¢n á»•n hÆ¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032038,
      "id": "31128255",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i huawei y9 con nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u xÃ©t theo Ä‘iá»ƒm sá»‘ antutu thÃ¬Â huawei y9 choÂ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡nÂ báº¡n nhÃ©.Báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ cÃ³ cáº£m nháº­n chÃ­nh xÃ¡c trÆ°á»›c khi chá»n mua báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93095,
      "id": "28558559",
      "field_search": "question",
      "question": "So sÃ¡nh giÃºp e mÃ¡y nÃ y vá»›i moto x4 vs áº¡ ? 2 mÃ¡y mÃ¡y nÃ o cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ em tháº¥y sáº£n pháº©m Moto 4X cÃ³ pháº§n á»•n hÆ¡n anh nhÃ©, sáº£n pháº©m cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nÃªn sáº½ mang láº¡i tráº£i nghiá»‡m sá»­ dá»¥ng tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh Æ¡iThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.867361,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e vá»«a mua con iphone6 32gb Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng mÃ  pin mÃ¡y bá»‹ phÃ¹..tgdd cÃ³ báº£o hÃ nh nhÆ° tháº¿ nÃ o.??",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng báº£o hÃ nh trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh nhÃ©, mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡. Anh vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang mÃ¡y ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a cÃ³ tÃ­nh phÃ­ anh nhÃ© vÃ  phÃ­ sáº½ do hÃ£ng thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.83901,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iPhone 6 cá»§a em Ä‘ang dÃ¹ng IOS 10 ! Em cÃ³ nÃªn lÃªn IOS 11 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh má»›i nháº¥t ko áº¡ vÃ  táº¡i  sao ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n thÃ¬ mÃ¬nh tháº¥y phiÃªn báº£n nÃ y Ä‘Ã£ khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng cáº¥p náº¿u thÃ­ch nhá»¯ng Ä‘iá»ƒm má»›i trÃªn phiÃªn báº£n nÃ y nhÃ©. Báº£n cáº­p nháº­t pháº§n má»m má»›i sáº½ giÃºp mÃ¡y báº£o máº­t tá»‘t hÆ¡n, kháº¯c phá»¥c nhá»¯ng lá»—i cá»§a phiÃªn báº£n pháº§n má»m cÅ© vÃ  Ä‘Æ°á»£c bá»• sung nhá»¯ng tÃ­nh nÄƒng má»›i,...LÆ°u Ã½ khi Ä‘Ã£ nÃ¢ng cáº¥p phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh má»›i sáº½ khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng phiÃªn báº£n cÅ© hÆ¡n báº¡n nhÃ©. Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779438,
      "id": "31261666",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá» Ä‘á»™ lÃ¢u dÃ i mÃ¡y nÃ y vs Oppo F9 mÃ¡y nÃ o tá»‘t v ad",
      "answer": "ChÃ o anh Thuáº­n,Dáº¡ vá» Ä‘á»™ bá»n thÃ¬ 2 mÃ¡y nhÆ° nhau anh nha, tuy nhiÃªn vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ lÃ¢u dÃ i hÆ¡n so vá»›i F9, nhÆ°ng vá» thiáº¿t káº¿ thÃ¬ F9 váº«n cÃ³ thá»ƒ theo ká»‹p vá»›i nhá»¯ng lá»‘i thiáº¿t káº¿ Ä‘á»™c Ä‘Ã¡o trong vÃ o nÄƒm sáº¯p tá»›i Ä‘Ã³ áº¡Chia sáº» cÃ¹ng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.74175,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i ah cÃ³ thá»ƒ so sÃ¡nh con iphone 5s vá»›i con iphone 5s quá»‘c táº¿ Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,CÃ³ pháº£i anh cáº§n so sÃ¡nh iphone 5s lock vá»›i iphone 5s quá»‘c táº¿ khÃ´ng áº¡, vá» cÆ¡ báº£n thÃ¬Â sáº£n pháº©m Ä‘á»u giá»‘ng nhau áº¡, riÃªng mÃ¡y lock thÃ¬ khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c sim nhÃ  máº¡ng khi mang vá» Viá»‡t Nam cÃ²n vá» tÃ­nh nÄƒng thÃ¬ khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘á»“ng nhau khÃ´ng cÃ³ sá»± khÃ¡c biá»‡t nhiá»u nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.72502,
      "id": "24087823",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ ngon ko vÃ  cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng lag giáº­t k???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ á»Ÿ má»©c trung bÃ¬nh thÃ´i ban nha, váº«n cÃ³ thá»ƒ xáº£y ra lag giáº­t, báº¡n táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70232,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vá»›i oppo f7 mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game Ãªm hÆ¡n mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,2 mÃ¡y nÃ y Ä‘á»u cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game tá»‘t tuy nhiÃªn hiá»‡u nÄƒng trÃªnÂ OPPO F7 lÃ  cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.700083,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y chÆ¡i pubg Ä‘c ko áº¡? Náº¿u chÆ¡i Ä‘c thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i Ä‘c tá»›i má»©c nÃ o áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh, tuy nhiÃªn Ä‘Ã´i lÃºc sáº½ gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t lag nháº¹ báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.6751,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n má»Ÿ full cáº¥u hÃ¬nh Ä‘c k áº¡ ğŸ¤” vá»›i láº¡i e tháº¥y pin nÃ³ Ã­t quÃ¡ sá»£ hao pin",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t vÃ  mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game liÃªn tá»¥c 2-3 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67429,
      "id": "26617249",
      "field_search": "question",
      "question": "hiá»‡n táº¡i so sÃ¡nh 2 Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone 6 32GB vÃ  samsung J7+ con nÃ o ngon hÆ¡n áº¡? em bÄƒn khoÄƒn quÃ¡, vÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone cÃ³ chá»©c nÄƒng ghi Ã¢m khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hai mÃ¡y nÃ y thÃ¬ Iphone 6 co hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n vÃ  xá»­ lÃ½ mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nha, mÃ¡y Iphone cÃ³ ghi Ã¢m mÃ´i trÆ°á»ng, khÃ´ng cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666737,
      "id": "24146700",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nÃ y vá»›i samsung galaxy j7 priem mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i 2 sáº£n pháº©m nÃ y theo em thÃ¬ iPhone 6 sáº½ dÃ¹ng mÆ°á»£t mÃ  á»•n Ä‘á»‹nh nhiá»u hÆ¡n áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ tráº£i nghiá»‡m thá»±c táº¿ Ä‘á»ƒ cÃ³ nhÃ¬n nháº­n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t vá» sáº£n pháº©m anh nhÃ©Â ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666115,
      "id": "24315739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang cÃ³ con Samsung J7 Prime vÃ  em muá»‘n Ä‘á»•i con iphone 6 32GB nÃ y thÃ¬ cáº§n pháº£i bÃ¹ bao nhiÃªu áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Náº¿u mÃ¡y anh mua má»›iÂ  táº¡i Thegioididong.com vÃ  cÃ²n nguyÃªn váº¹n, trong thá»i gian báº£o hÃ nh thÃ¬ bÃªn em há»— trá»£ thu láº¡i vÃ  giÃºp anh Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm giÃºp em thÃ´ng tin vá» giÃ¡ sáº£n pháº©m trÃªn hÃ³a Ä‘Æ¡n lÃºc anh mua, vÃ  ngÃ y thÃ¡ng mua sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ em tÃ­nh giÃºp anh sá»‘ tiá»n cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n.Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65805,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng con samsung j7 prime mua á»Ÿ tgdd. mÃ¬nh lÃ m rÆ¡i vÃ  há»ng mÃ n hÃ¬nh. há»‡n giá» váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh. cho mÃ¬nh há»i giá» mÃ¬nh muá»‘n thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh ko. giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bnhieu.",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i hÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ thay tÃ­nh phÃ­ thÃ´i áº¡, khÃ´ng há»— trá»£ thay báº£o hÃ nh vÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng áº¡, anh mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng bÃ¡o giÃ¡ trÆ°á»›c khi thay náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ thÃ¬ anh thay nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.640656,
      "id": "27906805",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 voi  oppo 5 mÃ¡y nao co hieu nang máº¡nh hon áº¡. Vá» hieu nang cá»§a 2 mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n Ä‘á» cáº­p Ä‘áº¿n iPhone 6 vá»›i Oppo F5 Ä‘Ãºng khÃ´ng váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.624153,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vá»›i galaxy a5 2017 nÃªn chá»n con nÃ o Ä‘á»ƒ chÆ¡i game váº­y ,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t, Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nhu cáº§u chÆ¡i game cá»§a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.616545,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i ss7+ vs ip6 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o cho cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh vÃ  chÆ¡i game tá»‘t vÃ  chÆ¡i Ä‘c game lÃ¢u dÃ i z qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡yÂ Samsung Galaxy S7 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589792,
      "id": "21697926",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i 3 mÃ¡y ip 6 plus, ip 6, C9 Pro 1 trong 3 mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t nháº¥t vÃ  giá»¯a ip 6 plus vÃ  ip 6 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i mÆ°á»£t hay ngang nhau áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ vá» cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i game tá»‘t thÃ¬ mÃ¬nh tháº¥y C9 pro chÆ¡i tá»‘t game LiÃªn QuÃ¢n Ä‘Ã³ áº¡. Tuy nhiÃªn vá»›i cáº¥u hÃ¬nh trÃªn 3 mÃ¡y Ä‘á»u chÆ¡i tá»‘t Ä‘Æ°á»£c game nÃªn báº¡n cá»© yÃªn tÃ¢m báº¡n nhÃ©. XÃ©t vá» cÃ¡c khÃ­a cáº¡nh khÃ¡c nhÆ° mÃ n hÃ¬nh to dung lÆ°á»£ng pin tá»‘t thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ chá»n C9 Pro mÃ¡y Ä‘Ã¡ng á»©ng tá»‘t vá»›i mÃ n hÃ¬nh to pin khá»e nÃªn chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.585003,
      "id": "22264131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh phÃ¢n vÃ¢n giá»¯a Ip 6 vÃ  C9 Pro thÃ¬ vá»›i nhu cáº§u chÆ¡i crossfine legen, liÃªn quÃ¢n,.. cÃ²n vá»›i Ä‘i du lichi thÃ¬ em chá»‰nghe nháº¡c, chá»¥p hÃ¬nh thÃ¬ nÃªn mua con nÃ o áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â Samsung Galaxy C9 Pro sáº½ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a báº¡n nhá»‰nh hÆ¡n nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.556282,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a iphone 6 vÃ  iphone SE mÃ¡y nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  chÆ¡i game náº·ng thÃ¬ nÃªn chá»n mÃ¡y nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ yÂ sáº£n pháº©m iPhone SE 16GB cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n nÃªn Ä‘Ã¡p á»©ng yÃªu cáº§u chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499607,
      "id": "22209101",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃºc trÆ°á»›c mÃ¬nh táº£i cáº¥u hÃ¬nh cáº¥u hÃ¬nh ios 11.0.1 vá» mÃ¡y nhÆ°ng chÆ°a cÃ i Ä‘áº·t. Giá» mÃ¬nh muá»‘n lÃªn ios 11.0.2 nhÆ°ng vÃ o kiá»ƒm tra nÃ³ váº«n hiá»‡n cáº¥u hÃ¬nh cÅ©. LÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > dung lÆ°á»£ng vÃ  sá»­ dá»¥ng iCloud > quáº£n lÃ½ dung lÆ°á»£ng (pháº§n dung lÆ°á»£ng) > tÃ¬m báº£n cáº­p nháº­t > chá»n xÃ³a Ä‘i xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.466278,
      "id": "29548318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e mua vÃ o t3 sd má»™t tgian camera trÆ°á»›c hÃ¬nh nhÆ° bá»‹ lá»‡ch vÃ  chá»¥p hÃ¬nh cÃ³ váº» má» thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh k áº¡ vÃ  thá»i gian báº£o hÃ nh lÃ  bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ chá»¥p áº£nh trong nhiá»u Ä‘iá»u kiá»‡n Ã¡nh sÃ¡ng khÃ¡c nhau xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.464548,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sÃ¡nh giá»¯a Note 5 vÃ  iPhone 6 32GB thÃ¬ mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i 2 sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘á»u tá»«ng lÃ  cÃ¡c sáº£n pháº©m cao cáº¥p cá»§a hÃ£ng, nÃªn nÃ³ váº«n mang láº¡i thiáº¿t káº¿ Ä‘áº¹p vÃ  hiá»‡u nÄƒng ráº¥t tá»‘t Ä‘á»u cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng ráº¥t tá»‘t cÃ¡c nhu cáº§u cá»§a ngÆ°á»i tiÃªu dÃ¹ng, vá» kháº£ nÄƒng chÆ¡i game thifcar 2 mÃ¡y Ä‘á»u cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»‘t cÃ¡c game, theo em anh cÃ³ thá»ƒ chá»n Note 5 Ä‘á»ƒ cÃ³ bÃºt Spen sá»­ dá»¥ng tiá»‡n lá»£i cÅ©ng nhÆ° khÃ¡m phÃ¡ nhiá»u tÃ­nh nÄƒng thÃº vá»‹, anh cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ tráº£i nghiá»‡m thá»±c táº¿ Ä‘á»ƒ cÃ³ nhÃ¬n nháº­n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t vá» sáº£n pháº©m anh nhÃ©,Chia sáº½ cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46007,
      "id": "19180735",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i j7 prime vÃ  iphoen 6 32G thÃ¬ dt nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Sáº£n pháº©mÂ Samsung Galaxy J7 Prime cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n so vá»›iÂ iPhone 6 32GB, tuy nhiÃªn vÃ¬ 2 mÃ¡y sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn khÃ³ mÃ  nÃ³i sáº£n pháº©m nÃ o nhchá»‹ hÆ¡n áº¡. Vá» camera thÃ¬ sáº£n pháº©mÂ Samsung Galaxy J7 Prime rÃµ rÃ ng nhá»‰nh hÆ¡n vá»›i camera sauÂ 13 MP vÃ  trÆ°á»›cÂ 8 MP, tuy nhiÃªnÂ iPhone 6 váº«n lÃ  sáº£n pháº©m Ä‘Ã¡ng Ä‘á»ƒ lá»±a chá»n.ThÃ¢n gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.455349,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trÆ°á»›c cá»§a iphone 6 vÃ  camera trÆ°á»›c cá»§a oppo a3s thÃ¬ cÃ¡i nÃ o hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,Vá»›i 2 thiáº¿t bá»‹ nÃ y thÃ¬ mÃ¬nh cáº£m tháº¥y Camera trÆ°Æ¡Ìc cá»§aÂ OPPO A3s sáº½ cÃ³ pháº§n chá»¥p áº£nh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. Táº¥t nhiÃªn Ä‘Ã³ lÃ  nháº­n xÃ©t cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh, báº¡n cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m thá»±c táº¿ Camera trÃªn 2 mÃ¡y vÃ  lá»±a chá»n sáº£n pháº©m phÃ¹ há»£p vá»›i báº¡n nháº¥t nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng baÌ£n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45186,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡u nÄƒng cá»§a iphone 6 so vá»›i Bphone 2017 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ nhá»‰nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}